VIU 琴日場波有人講「首發」喎, 你班打手點解釋?

CC VIU TV?

訓著左?

連仔係咁嫁啦

不聽不聽 王八念經

頭先反TVB 奶共好踴躍, 依家潛哂水

首發事項 ?

首發陣容

VIU 班打手問緊老闆點拆

連登仔最叻就係裝b扮聽唔到架啦

一句單機啦五毛就ko

"樓主食開屎做唔慣正常"

ViuTV是香港電視娛樂擁有的一條綜合娛樂電視頻道，於2016年4月6日上午6時正式啟播，現時為香港免費數位電視廣播的99號頻道，節目以粵語廣播為主。

香港電視娛樂有限公司（簡稱港娛；英語：Hong Kong Television Entertainment Company Limited[4]，縮寫作 HKTVE），為香港一家商營無線電視台，也是目前香港四家免費電視台之一[註 1]。由電訊盈科（港交所：0008）透過附屬公司PCCW Interactive及信託公司全資擁有及經營。

電訊盈科有限公司（簡稱電盈；英語：PCCW Limited（Pacific Century Cyber Works）；港交所：8，OTCBB：PCCWY），成立於2000年，是香港最大的電信公司。在香港交易所的股票代號是0008，故又俗稱「八號仔」。因它的前身香港電訊曾經是香港唯一的電信商，故被稱為「老電」。

李澤楷（英文：Richard Li Tzar Kai ，1966年11月8日－），生於香港，香港富商李嘉誠幼子，李澤鉅之弟，[1]現任電訊盈科主席兼執行委員會主席及兼任東亞銀行非執行董事。他是北京市第十一屆政協委員。

真係一個都無 一個鐘前仲撐得好爽

幫埋NOW 個CS 覆緊d 投訴

我愛李家誠

Viutv講咩都啱架啦

唔鐘意viutv同now既咪上網搵link睇囉
viutv/now至少cctvb咁幫支那狗幫到扭曲是非
咁撚樣就想洗底
總之一句講哂, 撐cctvb死全家